山竹真係好撚勁

一個17級颱風，吹撚到
1996年既M記包盒
2001年既電影海報
2006年既捐血廣告
返晒黎，
仲連2011年既龍心都甦醒埋